原來登仔D人咁惡，出 最後通牒

好喇通到心紅上晒腦。
我會由呢刻開始唔上登仔3個月，唔夢遊。

bye